發現原來唔止自己父母垃圾 原來成個家族都係賤種冇撚用

究竟我係咪老豆老母親生架

好遺憾，係

你係好叻所以有咁既懷疑？

一啲都唔遺憾

You are adopted

我係成個家族都撈得唔錯
唯獨自己老豆特別廢